認真 其實班撐警廢老仲勇武過我地

我地真係要學野
佢地睇唔過眼你就郁手加破壞
廢老賤命一條怕什麼

佢地等緊死
我地唔係..

仲有廢老有狗撐腰

唔係賤命一條 單純唔會俾人拉咋

人地打完人拍下屎忽返上去支國

佢地都果頭近啦 爭少少時間怕咩

唔係有黑警係後面保護？

人地對抗既只係平民

我地打既係政權，武裝警察...

而家班廢老分分鐘當年做過紅衛兵/參加過六七

只係因為警察幫緊佢地 請唔好挑釁
調轉612警察幫手 政府已經換晒人

佢地打完人唔會比黑警拉，我地hi到下都比人告，如果無法律責任大把人勇武

因為佢地勇武有黑警撐腰

佢地低學歷賤命一條
義士好多大學生 專業人士

人地攞正牌犯法
你戴口罩都要死
點比

班廢老等死
打鳩你又唔會比人拉 梗係勇武
你試下打鳩班狗唔會比人拉
班狗死撚晒啦

屌 成個政府都配合佢地.
黑警連盾都無個阿

人地遊行,D狗空裝上陣,我地遊行,D狗又盾牌又頭盔

捉都唔捉 驚春

無成本 無後果緊係勇武

佢地唔會比人拉
更係勇武啦

黑警唔會拉佢地

佢哋冇野輸

廢老留案底坐監冇成本，後生邊夠佢黎？

其實係咪解放軍

警犬隻犬

點同呀 佢地有黑警撐
做乜都得啦

他地打人唔洗拉點學

我哋拍片再落案，迫佢哋狗咬狗骨，技術上有冇可能？

思維清晰

根本無得比⋯佢地係企係個權力機器一方。抗爭者係對抗個權力機器。廢老打人零成本。抗爭者拎支水分分鐘都入暴動⋯

冇法律責任要付，一定過100萬人出嚟勇武

你試下 唔會被黑警拉..
柒婆早就被人打撚到長眠啦

廢老出手啲狗冇郁過，我地救人啲狗出手攔

廢老有黑警撐, 點同呀...

佢地以前整開炸彈
對佢地黎講濕濕碎

on9, 佢地有冇食teargas呀？

你逼十個佢可能先拉一個
做就要做但唔好預期會有成果

正解到無得再正解

我地同班廢老最大分別既係
我地有時間
佢地冇

人地打人做咩都冇事呀

如果我地打人冇代價，你估下邊個唔勇武

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

黑警選擇性執法，佢地緊係勇啦

你試下破壞完無差佬拉你咪得囉

但係而家廢老冇乜大病痛都閒閒地九十歲命

咁其實咩都唔使do
可以散band

咪係,就好似功夫足球魔鬼隊咁

如果開拖無後果
立法會一早變撚左平地啦

因為佢地9成唔會俾人拉

班黑警忍左咁耐，仲唔借刀殺人

你如果要玩無視法例既你想做乜都得
但而家個局勢係你做乜都可以隨時比人CHARGE
仲要魯莽？你即管去做 我一定支持你 我最多唔同意架者

你睇下628圍海濱都一車車防暴同camera
佢地打人非禮扔野做齊都係派幾隻狗出黎

根本無得拉埋黎講

用下腦先講啦
廢老打我地 佢地都唔會俾狗咬啦

最好笑係佢地打埋黑警，d黑警都仲要放佢地

真係尊嚴何在

有政權照，係人都勇啦，尤其退左休個啲根本冇嘢輸，唔通怕有案底搵唔到工？

如果無法律責任既話真係多好多人企前線
我諗大部份人都唔怕受傷

黑社會又有 綜援撚又有 佢地仲要打人冇手尾

你叫班廢老打full gear警犬睇佢夠唔夠膽

人地有公權力，怕撚

人地有D係以前放炸彈
有D係可以將父母親友監生打死

貨真價實，對住佢地唔可以有任何手軟

如果200萬人都出去扮撐警
班廢老實r 哂頭 我地對手係邊？ 可以打9 邊個

其實我係想講 要學既野
佢地都冇理到民意啦
保留民意係個大方向
但係抗爭當下就唔好比民意綁手綁腳
dup隻雞蛋又話影響

唔會被拉 比我都勇武啦

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

如果反修例真係有錢收，呢班癈老應該會係一大戰力

人地擺明車馬設局做你

點同

唉

人地攞正牌打人呀

試下我地抗爭唔會犯法呀
林鄭變左林奠啦

有學歷又後生咪又係去自殺，咪再自覺矜貴過佢地啦好唔好，排公屋俾晒新移民先架，你真係自覺矜貴？條警棍打落黎個頭度，個頭骨一樣會爆，仲自覺矜貴？啲當兵嘅人成日掛住口邊，you are NOT special！子彈唔會覺你有前途而轉彎避開你

唔好獻頭唔一定等於再被呢種思維限制自己潛能

無錯 佢地擺多幾年
我地仲幾十年
同埋佢地d無賴野 好撚難學得到
唔夠嘈就淨係識爆粗 話人係雞 同lum 口水

唔關勇武事，係好人好者點會對無仇無怨既人動手，哩個係道德低線既問題，不過我相信香港人遲早會爆發。

聽日夠膽你咪試下勇武過佢地 拎哂架餐去衝囉
革命要流血架喎。基本野姐。
唔係唔夠膽呀？
成班無能用既廢青 想抗爭成功又唔肯付出

佢衝到去垃會門口都冇俾人打
咁就叫勇武

勇武係褒義，咪撚讚錯佢地
成班只係生番

佢地打人唔會俾狗拉呀
你估真係唔夠打咩

有警犬照有乜好驚
揸波波都講成對波襲擊人

點比呀？對面有金身，打完人比差佬拉完，下一條街就放人

五星戰力
一星智慧

已經唔止一次混亂中只係被打嘅都照拉，冇還手唔等於有道德感召力，因為對面係人渣

你還手會拉你
你信唔信

其實可唔可以扮撐警之後搞事，反正出事唔會影響我地民意，班狗開頭又唔會出手

學你老母咩 佢地做乜都唔犯法呀 緊係勇武啦 傻閪

佢地打撚完都唔會俾人拉
你試下我地都可以咁，班廢老一早走撚晒

係撚

總之拉唔拉就唔敢肯定，但你個頭要爆缸就100%嘅，唔通怕人拉多過腦功能受損？

人哋攞刀捅你都唔會犯法
你帶口罩喺警察面前行過都會犯法
點比？點勇武？

佢地唔會比人拉都贏一大節

台灣有館長
其實我哋有無拳館巴打

冇錯。。。試下調轉
臨時政府都可以建立埋。。。

純粹想激勵下大家啫
下次唔洗比面班廢老

佢地唔會比狗拉

佢地都唔會有後果，梗係勇武架

無計，呢度d人仲係停留緊係掟雞蛋都係鬼係分化既階段，安心今天我啦

繼續和平啦你地 比人恰到上心口啦

平時公園d廢老都成日郁d就郁手郁腳 食咁多鹽仲係好似細路哥咁

再唔勇武我哋都係等死

其實係要學好勇鬥狠
就算我哋人多
都狠唔起
因為品種係一隻和理飛

因為克警唔會拉佢地

佢地打人 黑警當睇唔到
我地就咁行行企企 都有十幾個黑警撲埋黎禁你落地下 再入你暴動罪
邊有得比

戰力咪最多3星
有啲阿伯企都企唔穩

不如返屋企嘆冷氣啦，抗爭乜撚

女義士出去俾人非禮俾人打，你就一句佢地等緊死搞掂

佢哋勇唔洗坐監
我哋行街都是罪

啱，大家一定要沉得住氣，唔好太衝動 唔好俾人拉！
班廢老好快死嘅死，未死嘅都入老人院
我地仲有好長嘅路要行

班廢老even坐幾年有乜所謂，後生仔咪同佢比，大好前途

因為佢地有警察 保護 。你還拖就拉你廢老就會給放人

你有黑警撐你會比佢更勇武

人地合法圍毆打人搶野佔路
你帶口罩已經查你

咪on9

佢地咁樣打法警察有冇拉過人？

比著我地拉鳩晒啦

家下仲有班人係天橋想去幫手俾人阻住呀

人地有警犬包庇驚條撚

今日調返轉呀藍黃比例10：1

呢啲唔係勇武,係人大蝦人少嘅契弟兼且無腦

唔好咁天真啦 佢地知自己打人都唔會被人拉
我地推一推佢就pk啦

如果我得返十年命我仲勇啊

Push

班友和字頭黎，
緊勇武架

我就係想講呢樣野
大家到呢一刻都仲好介意民意同光環
唔係想叫大家學對家啲衰野

只係抗爭當下仲大愛上身
只會淪為笑話

大家真係唔好再睇唔開留返條命仔同佢死過仲好啦 要革命 都要有人架

其實一早要吹雞對應佢地集會，我地真係人多就唔怕打過，依加變成廢老口中既碌撚

係賤命一條，再加唔會比人拉

係咪諗住回我話，你睇唔過眼咪出去打柒班廢老

係咪我地都應該著藍色衫撐警但去為難警察就得

今日係邊？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

郁一下手加500

佢地唔怕俾人拉
你還手佢地即訓底扮死

黑警完全唔制止佢地，如果你還手係拉你唔係拉佢地

一句就死同有報應就唔做野？

佢地刑毀 打人 都唔會有咩後果
我係佢地都勇武啦

exactly

又係呢種mindset

有幾長路呀？如果講移民就同意，但如果講留守香港，其實仲有冇路行？

廢老有黑警護體

下次有撐黑警集會我地要圍撚到佢地走唔到！！！
睇邊個捱得耐

“撐警暴徒連警察都想打埋一份咁滯。”

原來老年人可以咁勇武
我地方向係咪錯左
我地要大團結抗殖民政府

到呢刻都無話拘捕咗咩人，全部放走哂

屌啦民意撚同光環撚

食撚屎啦屌你老母，學人抗爭
返屋企訓啦，東亞病夫

冇人拉驚條撚咩

狐假虎威

purh

人地有金腰帶
d警唔拉驚閪？

d死廢老都聞到棺材香啦
反正過唔過到今晚都未知驚條撚咩

癈佬有黑底同犬撐，正所謂殺人放火金腰帶，點同…

狗唔會垃，唔會打，唔會用催淚彈，梗係勇武啦。樓豬其實你有無腦㗎？

無腦 但又鍾意被人刷鞋喎
我諗不幸被搜袋
如果有條藍色毛巾仔
同阿sir講:
"藍色喎 我撐警㗎！"
"阿sir辛苦哂！"
條友應該陰陰咀笑
即刻客氣

佢地就係唔用腦 先會做廢老

叫人學廢老 = 推人去死

個個都驚呢樣驚果樣諗著搞革命

林鄭同肥婆係上邊腳unun歎冷氣睇著你班賤民係下邊示威不知幾他條

針唔吉到肉唔知痛，但你班人淨係係佢面前拎著支針同佢講有支針，永世唔肯攻擊，佢點會知驚

儲多d經等多d人訓醒先啦

佢地好似國定殺戮日套戲咁，做乜都唔駛上身，無法律責任，人人都可以好勇武。

咁就唔會話nothing lose

人地黑底加黑狗撐腰

推

屌佢收曬錢攞正牌 實勇啦

其實講打班廢老點會夠我地打
唔係想比較勇武既程度

係想學習下對家"行得正企得正 SO WHAT？"既心態
我（廢老）覺得你地班後生係暴徒 推你屌你打你非禮你又如何？
我"行得正企得正 "去掩飾自己啲行為
而唔係：粗口有損民心WO 大家唔好講啦 講少啲啦 TVB前線都係記者 算啦佢地都唔想 敵對新聞台記者都"當"自己人啦

根本一定要，口講勇式連對家主動來襲都唔反擊！發夢夠薑去狗總，唔夠薑集結對抗呢班社會毒瘤接受唔到

佢地有警察護住，打完人又可以無事

屌你老味啲狗放曬水唔勇就奇啦
睇下立場live啲廢老係堡底嘈左幾耐先有一隻犬黎做下樣調停
香港真係痴撚矖線

佢哋有差佬照唔驚俾人拉，我哋唔得。

呢個真

其他有依個理論之後我都懶得出去比人打,等10幾年佢地死哂再搞

五千人/一萬人勇武，佢捉曬返警局落charge咩。
抵你地俾廢老睇唔起，
不過就算你地勇武都敵唔過真槍子彈，
所以最終咪又係搞到成班𡃁仔圍威餵咁

佢哋有人照喎

On9
你試下郁班廢老，黑警一定拉鳩你
勇武唔等於無腦

人哋六七暴動新暴徒喎
點比呀

岩啊,返正都係坐
一唔出手,一出手就

緊係啦佢地打鳩你都無事
我地行前半步都俾狗又拉又鎖，點玩呀...

不過我都覺得佢地就係恃住呢種 你地唔敢郁手嘅心態 所以更猖狂
如果真係有人敢郁手打到幾個廢老爆哂肛咁
保證十個有八個廢老都即刻轉身走 以後唔敢再出黎

但都無可能做人肉沙包
過咗g20 中共一定叫黑社會大搞特搞

咁大家轉和理非啦，衝廢老襲擊廢政權暴動呀。

今日班死廢老真係冇嘢可以輸
1) 今日行下有錢收
2) 老 就快死
3) 有狗照
4) 隨時返大陸再繼續奶共

差佬對反送中既人係體毛犯規
對班廢老係hand check都得

講就叻，無哎嘛。
自己友俾人扯，班友都只係識拍片，
都唔知做乜鳩。

最主要係廢老而家有狗撐腰姐
平時不知幾怕事

不過同郁廢老都驚掂佢一野就瓜左，自己人入誤殺

梗係勇啦 殺人放火金腰帶

屌你

緊係勇武啦

你睇下對家撐邊個先?

差人在公在私都唔會搞自己友吧?

黑警都唔搞佢地既, 班藍絲廢老做乜都得架啦

攞正牌打人

咪以暴易暴

不受傷不被捕

清醒

佢哋無法律約束，點比？依家根本係政府，警犬，撐警垃圾做咩都唔會有事，無法治可言，但抗爭者就做咩都會比人入，仲要好甘

香港嘅墮落，公權力無限放大

因為班仆街都唔會俾人拉嘅，差佬默認俾佢哋搞事。

你唔會比人告 唔會比人拉
你都可以勇武架
問題係啲狗選擇執法

對住佢地點樣做到
不受傷 不流血？

因為你冇打人黑警都屈你有打人
廢佬打人黑警會放人

因為啲狗唔會咬佢地
如果話殺人唔犯法,你睇下林鄭有冇命過到聽日

on9 有黑警幫 再勇武d都得啦

人地有錢收又有狗，共撐
打撚死你都冇事呀

啲廢老得番幾年命重有咩好驚

東網對今日暴動隻字不題

攞正牌打鳩你又唔駛成本
你著件黑衫帶個口罩都比龜逗啦
點同呀

咁有人撐腰點同

如果我地學67暴動
啲警 廢老死左n年啦

咁林鄭都好快死，唔洗出黎啦？

你依家先知？

唔得 佢地無未來既搞我地個未來
點講都唔通
死都要搞

好想見到有人混入撐警集會搞恐怖襲擊做烈士

我地喺港共政權下都係等死

因為班仆街有警犬照住

佢地比人拉完轉個頭拉埋一邊放返 點同
雨革果時已經係咁啦

關鬼事咩，佢地一伙人打撚到你仆街都唔會比人拉，我地屌佢一下就比人暗角，仲鬼勇到咩

講就天花龍鳳
冇人敢

真係要學識保護好前線同伴
拍片係有用同必須
但為左拍片眼白白睇住同行人士受傷真心on9
仲話咩不受傷不被捕

你覺得班狗會對佢地好似打鳩我地咁

人地勇武冇諗過後果嘛，我地有常識會用腦係有d制肘

鬼叫有黑警呢條大水喉射住班廢佬

癡撚線
每次發夢都一定嚟 文宣 物資 前線 樣樣野做到嘅都盡力做
只係叫你地唔一時衝動 俾人拉/有咩事
覺得依家俾人拉咗 覺得唔撚抵
從來冇反對過繼續行動同抗動。
幾句唔啱聽就屌晒鬼

我支持勇武，但唔可以有勇無謀

比支那全面統治同死有咩分別

講經咩 有種叫班柒頭留到九點
勇武？睇下佢敢唔敢出聲

人地有成個國家支持，
我地有咩？得自己人
仲要本身香港人得好少

打手無吋鐵既人，邊撚到勇武？

如果對方有武器，有公權力，縮撚左啦佢地

講真如果比着我一定打柒佢地唔撚會忍 咁樣俾人踩到上心口 平時我哋示威有啲廢老行過黎 我哋啲人淨係會叫冷靜啲 而家到我哋行過佢哋示威 就成班圍鳩我哋 如果我係現場真係會見一個打一個屌你老母

佢地賤過泥
我地大把出到去有頭有面有牌有前途

點打

砌個台上去打 我屌佢老母屎眼頂到上頸臭化爛閪啦

佢哋係暴動，我地係遊行
字眼上唔應該學政府亂用

你係黑警都唔會郁撐你既人啦！

但佢地十圍一個陣無狗會立即上前制止喎，但我地即使得一個都有二十個狗對一

就算我睇tvb嘅直播，都已經睇得出成個混亂都係黑警發動㗎

梗係啦 佢地點衝法班黑警都唔做野

一黎等緊死, 二黎佢地有警察同政府撐

其實睇到好灰
睇住果段一班廢老圍住果個長髮男嘅片
唔係嬲點解班廢老好仆街
而係點解會俾自己人落單
點解無一個人衝過去幫拖

是的
不流血不受傷不被捕
而又可以令成件事成功嘅話
邊個唔想？

但永遠以不流血不受傷為大前提嘅話
換句話講
係咪即係想連籌碼都唔出
就可以贏到過億身家

係因為佢哋根本唔驚會有手尾啊！

只係因為班死廢老有黑警撐咋

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

一齊陷港剷！

啱啱目住個廢老當左個黑警係手足打左落去都有幾十個黑警護佢走，跟本佢地無後果

係啦係啦
繼續比藉口自己話唔衝啦

係阿 你地班撚樣和理埋去 我唔撚會再出黎

有d應該係黑社會混入去。仲有，佢地本身無文化又以為自己岩晒，平時都係咁樣郁手郁腳，真係好難似佢地。

佢地有警方支持 唔會拉
你地打廢老分分鐘死埋
坐一世

其實有咩野合法地自衛？
帶一大支楜椒粉？
帶強燈？
女仔要帶防狼器？

你睇有張相 班廢老拆壇 班狗係企係到睇

雖然個壇都係私下整出黎 但都唔應該係班廢老拆

佢咁樣又唔係破壞咩？

佢地好快兩腳一伸

今日出黎個啲廢老一係無仔送終一係就絕子絕孫

人地無後果有後台仲有錢收

大家聽日見

班廢老怕咩，就算佢拿把刀趁混亂吉死你地，佢分分鐘坐幾年就歸西，仲要有差佬罩，分分鐘坐都唔撚洗坐話人多搜唔到證就不了了之。

我地依邊後生有力又點？比人影到你講句粗口搭佢膊頭就話你挑釁佢衝擊佢，之後派差佬上門屈你電腦有cp。

不過咁落去同等死都差唔多
真係等比人清洗